窮撚Grant loan一問

樓主屋企小學開到中學拎綜援 近兩年無拎
得呀媽 搵岩岩好一萬 無任何資產 租公屋住
屋企有d事今年考完要出黎做野+儲錢 之前有追過po話拎綜援就實grant到 但如果我入到u
之後做一年儲左6至7萬 呢d case會唔會都grant到？

有s 1999，唔好意思

睇家庭人數、收入同資產
自己上學資處睇最好

考完要出黎做野？入u？
定係所謂做野係返pt

入息睇上年財政年度4月1至3月31日，資助金額根據入息而有所調整
資產得70000就不會影響資助金額

決定左啦，去老死到番地盤，多謝關心

考完 做一年，入年再入

唔該 即刻去睇
慣左呢類野黎呢到睇

唔該曬

你屋企人有攞綜援已經係皇道
收錢都會收入一步

你屋企人有攞綜援已經係皇道
收錢都會快人一步

六七萬好少，一定grant到

現金出糧